想問入撚咗歐聯決賽係咪保證下年都有得打歐聯？？？？

見到班臭痢狗喺度日J夜J
點知決賽輸波、下年打歐霸

臭痢狗

樓主講得好，我哋曼聯輸波又點，下季有得打歐聯，班臭鳩利輸波下年就打歐霸

牙奶

yes

有得打又點，個龍原來賤過雞，人人都中出得

賤過雞都有決賽踢
有神龍迪基亞又點

決賽 is a trophy

亞軍唔係好過16朗

至少人地迪基亞唔會輸on9波

咁姐係入唔入到決賽

猁狗有亞軍呀 勁呀

係好過就唔使輸比曼啦柒碌

好啦，叫痢做盃賽亞軍專家，你開心啦

咁獌狗係咪要叫16朗專家 幾撚好聽

你咪講囉
又唔撚痛嘅

輸得咁肉酸都拎決賽黎j

仆街原來我好撚痛tim

你有無資格系決賽輸得樣哀

痢狗就有資格輸俾曼嘞

獌幾時入左歐聯決賽我唔知

NabyKeita